庚子年 連登全體同仁 祝黑警死全家

黑警

幫手推上熱門！

「突發」工會主宰武漢肺炎同打工仔既命運！

祝黑警冚家亡

黑警死全家

亲，神灵报梦，只要每天把此信息转发给十位朋友，诵读五遍，就可以得到保佑，百毒不侵，肺炎从此远离你～

斗转星移 尽在庚子
瘟疫四起 苍生何辜
武城自封 唯有死途
国之将亡 必有妖孽
冲破囚牢 自由何价

連登鼠

黑警死全家呀

屌，裝唔到頭注香添

祝中共政府 港共官員 香港黑警
死全家

冚家仆街